最聯今晚入到波請大家食好野

入一球：峰味港式燒味sick sick著條一條
入兩球：峰味曲奇奶茶黑旋風一杯
入三球：峰味慘汁特飲一杯
入三球以上：峰味安格斯煎蛋肉醬飽一個！

我會係留名手足當中抽出得獎者

lm

不了

Lm

曼聯贏到波我將會犧牲兩位曼聯手足嘅性命

本身係曼迷有冇優待？

樓主own goal/派膠既就請哂所有野

who 牙

我公平的 no 4424

報名

名宿、拉舒

玩留

我知ching好講義氣，但唔犧牲呢兩件就換唔到曼聯贏波

曼聯贏唔贏我都死ok ?

睇黎連著條都冇得食

咁你幫我頂埋 我未想死住

俾個機會你為愛隊付出都唔要

用針來處決？

Nben 出左 6c 信

再提個針字
我逐個出6c信

你死不足惜

你上面先話挽留

睇錯人
你25牙ben就是我敵人

ok 今晚撐曼

改名都冇用

內定me ok

佢啲針你賣俾佢架？

又要睇樓主表演守死牙朗

我好公平

佢冇放針

輕鬆

想食樓主隻大雞雞

今晚獌連入到波唔笑 ok

你講緊咩

你做咩要同nben互含針

LM

獌狗 你今晚點都比我笑架啦

玩留拉車

點解唔直接犧牲臭痢狗 天下太平呢

佢冇放針
你有炒車

Ok 我車冇R聯都祝福我們感激

抽左未？